梁朝偉係咪毒撚既表表者？

一日唔吹奏周身唔自在

佢真係好撚毒 好撚cute
根據佢老婆啲訪問話佢得閒冇野做就係屋企
一係就買下餸煮下飯仔咁

加上之前買機票一個人去餵鴿
完全捉摸唔到佢
成個大細路咁
好想照顧佢呀

影帝幾時同我拍返部同性版色戒？？ hoho#lme

有冇人想睇我同偉偉拍？

毒的真蹄section 3a) 如樣貌屬中上或以上，即不符合被稱毒撚的資格

春光乍洩

同我拍啊！！！！！！！

佢講野真係好直白好好笑
啲人讚佢
佢一句ban埋去 我唔覺喎 再加個木獨樣
好想奶佢

屌 乜撚野黎

咁岩既
我都唔覺得自己靚仔

我想嘔

佢同金城武絕對係男人典範

梁朝偉細個果陣
老豆老母成日鬧交
一鬧交就會去搵我老豆玩
果時冇人叫佢偉仔
個個都叫佢做阿朝
因為好多人都叫阿偉

梁朝偉
金城武
keanu reeves

呀朝
係真唔係呀

我只愛偉偉

好想同偉偉肛交

唔準你班仆街負皮偉偉呀

講多d

呀飛？
咁不如問下你自己

可惜老婆係。。。。唔計樣，格都幾難頂

但佢地真係陪左對方大半生
偉偉個款似想搵條女同自己同屋住過世算
不如搵我？

仲要俾人老強

我覺得係冇姦
最多影左相 佢都有認

但同郭生同神童輝

偉偉 愛你喔

影相+拍片會唔會唔卜埋

我岩岩問左偉偉
佢沈默了

一提返呢單野佢就要我錫返

唔爭氣咁笑咗

阿朝果陣好自閉
成班人玩鍾意匿係角落食吱吱冰
我老豆就成日走去R佢半枝食

係咪細個就成個毒撚咁但好靚仔個隻

朝偉

細個唔識野
而家真係比佢迷到痴線 佢個樣有迷藥

又要出張神圖了

色戒係咪見到佢個袋？

係呀 好撚大粒
湯唯一定濕撚哂 姐啲意想同朝偉打真軍！！！

你見佢粒lin漲到咁就知係打真軍啦

真係有？
屌 我都想被朝偉屌
狠狠地屌屎眼

請瘋狂正皮我偉偉

每日一吹奏

啱係啱在你同佢都唔覺得自己靚仔啫
而事實佢就靚仔
你就...

人唔笑 狗都。。

連登仔fg 50k起跳
你諗你喇

岩牙
冇圖冇真相XD

好驚連登仔有日反我偉偉反到話佢係臭雞

好想屌湯唯，一定好撚正

呢樣Agger 淫淫地又笑得甜
好想屌佢

都好靚仔？

偉偉幾時同我拍戲姐～～～～～～～～～～

走開啦喂

希望啲真毒撚睇完依個post唔好當自己係梁朝偉
你唔係 真係唔係 你只係一個毒撚

唔會
地位都幾穩固
除非突然太多吹奏post
你自己就住啦下

咁我小啲開
早排日日吹奏我城（洪永城）搞到大家麻麻地佢

每次出偉仔post都要出呢段野提提

諗起金鐘m記當自己係梁朝偉
笑撚到咩嘴

Quote撚埋出去

岩啦 早啲認清事實咪好

秒殺99.9%連登仔嘅樣都比人屈做毒撚

班死毒撚瘋狂負皮我朝偉 笑死人

咁真係幾毒

好似啲毒撚話自己係佐助型
睇到真係打冷震
毒就毒啦

btw梁朝偉算係鬱鬱寡歡 同奇洛李維斯同type

梁朝偉係對眼
係冇撚得輸
會吸撚左你個靈魂咁
醉生夢死

朝偉 希望你有睇到呢啲post
I love you...

怕醜

垃圾坤=唔知幾歲(偽毒)
偉bb=55歲(real毒)

一見高下

成日覺得佢同佢老婆各有各玩
唔知點解要結婚咁

聽講佢係基佬

拍完春光同+0講好似真係愛上左leslie

佼佼者

有咩分別

毒撚大忌有自信
呢位人兄

係定假?嗚呀

朝偉當左leslie係女人掛

每日一朝偉 醫生遠離我

湯唯粒lin 好長，餵人奶咁款

好想狠狠地啜
其實朝偉見到有冇扯撚哂
又靚又後生
攞正牌睇佢全相
點忍呀屌

咪咁癡線啦樓主，日日係度ff 朝偉

仲俾人姦過添

梁朝偉同周星馳都好似

心底應該有諗起大家 但就唔撚搵大家

之前訪問好似話佢兩個有私底下約食飯

偉仔、華仔就個Ｄ，
你就呢Ｄ

係個有錢有樣既毒撚

我愛港星

都話冇（應該）

佢就毒撚
星爺係怪撚
話哂「恩人」喎

好撚不和咁

心照

有樣

然而，梁朝偉曾經說周星馳是他的恩人。為什麼這樣說，因為梁朝偉入行是由周星馳帶進去的。在當年，梁朝偉還在賣家用電器，也做的還不錯，即將可能升職到銷售經理。但是，熱愛表演的周星馳一直給梁朝偉「洗腦」，希望梁朝偉放棄工作和他一起考藝員培訓班。

無不和呀 傳媒吹姐

實際上，正如很多人所說，梁朝偉是一個很安靜的人，所以在某些方面並不想過分的表達自己的想法。哪怕多年的友誼，也是默默的支持，也不是像某些人一樣大張旗鼓的去做給人看。在梁朝偉因《花樣年華》封帝時，據說周星馳第一時間去祝賀，而在周星馳40歲生日時，梁朝偉也特地從外地趕過去陪他。

安靜的人 靚仔就安靜內向
毒撚就

小時候，周星馳和梁朝偉一起去單挑流氓...

他們之間有件趣事在網上流傳很久，據說是梁朝偉自己爆料的。

當年周星馳的妹妹在外邊被小流氓欺負，梁朝偉聽說之後，氣喘吁吁的就跑到周星馳家裡告訴他。

自己的妹妹被欺負，周星馳當然很生氣了，他順手從門後拿著鐵棍，嘴裡嘟囔著想要單挑對方，就衝了出去，梁朝偉也跟著周星馳跑了出去。

周星馳手裡有鐵棍，梁朝偉赤手空拳，啥都沒有，梁朝偉在路上就一直犯嘀咕，越想越害怕，汗一直流。

結果，他們到了單挑的約定地點，兩人面面相覷，一看沒人，就坐在大石頭上等著，等到太陽都落山了，對方都沒出現，梁朝偉摸了摸胸口，這才鬆了一口氣。

其實，周星馳的妹妹是運動員，比他倆都壯，要是打起架來，還指不定誰幫誰呢？

只是在周星馳和梁朝偉心中，哥哥一定要幫妹妹，哥們一定要幫哥們，這不是面子，做人要講義氣。雖然赤手空拳的梁朝偉一直怕怕！

唔知講咩好 好可愛

佢哋好似細個已經朋友喎

賣電器嘛偉偉

兩個毒撚既友誼
唔知佢哋呢加仲有冇聯絡？
當然都係星爺拉朝偉一齊考訓練班

兩個毒撚的友誼 屌你咩

佢同金城武都同連登仔一樣係毒撚

樣的重要性

*當年,打錯
咁佢哋兩個都毒喎

「希望啲真毒撚睇完依個post唔好當自己係梁朝偉
你唔係 真係唔係 你只係一個毒撚」

有朝偉做我男朋友 灰褲毒撚我都岩
Key佢個頭上去thanks

連登仔個個中上樣，又後生個個未夠16歲，仲擁有同google engine一樣既知識

你老豆係星爺？

應該有啦
去到一代宗師，偉仔都話有同星爺研究詠春

毒撚點可以冇奇諾李維斯

何止毒撚，直情西毒

利申：偉仔fans

梁朝偉孭飛的電影《一代宗師》上周千呼萬喚終於出來，50歲的偉仔苦練詠春三年的成績有目共睹，前日他到廣州宣傳時，自爆拍戲期間曾跟同齡的周星馳高手過招，秘密切磋過詠春。

王家衛慢工出細貨，他的新作《一代宗師》醞釀到完成足足17年，上周四終於在港上映，該片在內地成績也很好，截至前日《一》片內地票房已達1.3億人民幣。而男主角梁朝偉、張晉、盧海鵬和葉問長子葉準等前日到廣州為電影造勢。偉仔表示拍攝《一》片的三年間，他苦練詠春，還爆料指周星馳（星爺）私下曾約他切磋功夫。
偉仔表示為演好一代宗師葉問這角色，他看了大量書籍和介紹，有指星爺曾私下指導他，偉仔說：「他也學過詠春拳，有一次碰到我就說，你來我告訴你詠春拳是怎樣的，他又說，朋友嘛，知道你在學這個，總是希望幫上忙，但你聽過以後有用就用上，沒有用的就算。」若不是偉仔親口承認，真不知他曾跟星爺切磋過詠春。
偉仔苦練功夫三年，他說：「我覺得功夫不斷練習，你就會達到你想要的效果，40歲以後演功夫片，精神方面也是一種訓練。」偉仔的苦功也沒白費，葉準讚他戲中的表現有大師氣度，偉仔說：「我可以做的都做了，觀眾覺得好就好，我已盡了最大能力，我又不能變成李小龍。」他指人大了，不會對別人誇讚輕易有飄飄然感覺。他又指閉關練功時，岳母曾來探班，看見他打到啪啪聲都很驚訝，問可有信心憑《一》片再稱帝？他說：「我對拿獎已經沒甚麼興趣，拍戲最享受過程。」

佢兩個唔係細細個都已經係朋友咩

再加一句，梁朝偉出道以來同好多女神級嘅拍過拖
而你只係一個毒撚

樓主係咪杜如風

真人真事，細個有親戚住佢樓下

成日帶女扑野，搭lift見親佢都唔同女一齊
然後成晚就嘈到拆天

唔好信傳媒吹奏

同仔一齊？

佢話自己細個好曳既
佢老豆走咗先性情大變
岩岩睇完佢d訪問
真係好毒
辛苦嘉玲

梁朝偉成日以為自己係劉青雲
劉青雲成日以為自己係梁朝偉
講緊個樣

梁朝偉接受媒體採訪時被問及結婚問題的時候，也表示結婚的人不一定是最愛的人。

玩開女，太多往事回味

唔係 我知隻癲婆好鍾意佢

咁撚靚仔唔溫女就奇啦

毒氣攻心梁朝偉

Maggie....

With me

Fg 50k 全部女人都係雞！！！

唔係 邊撚到自閉

我想佢用條巨龍同我玩詠春

兩個同一type

唔好咁啦

油頭王子

專業的bb

Yes

Maggie真係 我信有路

朝偉 有冇人逼佢上連登？

TONY

LOVE YOU

30負皮 小美我心醉了

想玩69

死開啦 係都我玩先

請不要視姦梁朝偉，此男只應天上有。

Love Chiu Wai Bb chu chu un古古

要射了！！！！

心繁小偉 我癲了

射啦

有一日係福臨門遇到朝偉

個外賣 (膠袋寫住)

兩個助手幫佢拎 揸架RANGE ROVER

真是有品味

好想奶佢啲汗 屌扯到上太空。。。。

我係架車裡面 望住你笑

偉偉

邊到有得睇朝偉個集最佳男主角？？

搵到了

偉偉話佢接受專訪好驚
好撚cute 我要暈了

我愛朝偉

你愛呀婆

我要升天了比佢迷到

我仲以為你想講佢地一對

咁就痴撚線了

Maggie 好似鍾意梁家輝

唔撚係掛

女既比人包ok，男既拍套限度大d既戲都黑面

梁朝偉真係世上最靚仔既人

婚後這麼多年，梁家輝的感情生活一直是有目共睹的單純，唯一一次傳出緋聞，是在拍攝電影《新龍門客棧》時，曾被狗仔隊拍到和張曼玉一起吃飯。

提起那張照片，梁家輝至今難以平靜：“其實Maggie（張曼玉的英文名）和我們一家都是朋友。我太太生產的時候，我因為趕不回來，還是她全程陪在我太太身邊，她也是我女兒的乾媽。那次吃飯是很多人一起的，但照片被處理過了，變成只有我們兩個人。”照片發表後，一時間成了娛樂圈頭條新聞，江嘉年在第一時間表達了對丈夫的信任。梁家輝對此卻無法釋然：“我太太這邊是沒問題，可人家將來是要找男朋友的，她該怎麼向別人解釋？”

為此，他特別請張曼玉喝咖啡，對她提出：“為了不必要的嫌疑，以後我們還是少見面吧。”誰知此話一出，張曼玉立即淚如雨下，“我都不在乎，你又何必？你知不知道，你一直是我心目中最信任、最親近的人？”也是在這個時候，梁家輝才意識到張曼玉深藏於心的、對自己的情感，一時間不知該說些什麼。沉默了很久，張曼玉才說：“你不要多想，我就是因為你是一個熱愛家庭的男人才對你另眼相看，請你一定要和嘉年幸福地生活下去。如果我們的友情讓你很受困擾，那我答應你，以後不再見面。”

唔撚信
屌，佢老婆擺明係

link ?

佐助形毒撚

呢2個月係中環見到2次朝偉

第一次佢光頭戴左口罩
但佢個眼神真係一睇就知係佢

第二次佢帶左cap 帽
但無帶口罩
老左好多
但都係咁靚仔

金城武呢咁

其實佢又唔係無錢，點解要痴埋d有錢人度

神童輝係咪無流岀過？

冇野做係屋企餸煮飯就係毒撚，咁我諗我呀爺都係毒撚

金城武先係
同網友傾計推左陳可辛飯局

係人都知拍過拖喇

佼佼者呀

頭幾樓竟然冇肥絲？
唔通肥絲都唔識正字？

上天真係好鍾意玩資源錯配
Btw毒撚點可以唔提奇諾里維斯

重慶森林

話曬佢都屌過湯唯 我地？

佢打機玩咩game?

劉嘉玲正仆街 硬搶
抵鳩死條插蘇鼻臭雞比人姦
第時佢死鳩左, 一定要大大個花牌寫住被姦臭雞已死

條臭雞同埋黑社會咁撚熟

仲會一個人去滑雪

定康你同佢有仇咁款喎

我都喺中環見過朝偉幾次，睇嚟佢成日喺中環出沒

究竟你鍾意偉仔定哥哥多d架

成身Visvim好有型

哥哥同佢仲襯過會老婆同佢

黑社會全部不得好死

我係差人

邊個知？

金城武整過容
唔好拎嚟侮辱偉仔

好撚正
快啲屌死我

拍葉問有問周星馳詠春意見咁

我覺得佢地應該係見得唔多 但係好fd嗰啲

好羨慕呢啲一世人兩兄弟

咁你識唔識周星馳

毒撚邊撚度有咁型

樓豬可唔可以開多啲朝偉post

可以 準備吹奏

表你老母

係

講真講假

冇。。。。。。。。。。

咪撚推啦喂